黑狗聽完張建宗道歉發爛渣

憑什麼代香港警隊道歉？
就憑佢係政府司司長

黑警5毛化

再嘈cut尻你長糧吖喇

做乜9

有腰骨就唔使鬼鬼鼠鼠買外賣啦

仍然為治安，市民安全，盡心盡力拼搏。
佢好意思講出口呢下先好嘢

笑撚死
佢依家真係當自己係東廠，直屬中共喎

退休收皮啦有咩資格呀，想冇長糧呀

又黎委屈mode

軍政府個軍隊係零舍臭串

見死不救，還說自己克盡厥職？此話比粗口更難聽！

垃圾警犬惡撚過高官叫d前線罷工囉屌你老母

宗仔：屌你呀幫你地抺屎仲咁多嗲

得啦！得啦！知你班黑警支持恐怖襲擊啦！

飲杯凍撚茶再講啦

CP仲大過CS?

777唔做,張建宗接手都要把黑狗交去赤柱

原來警權可以無限大

又本人 又一群

棄卒係禁㗎啦

張建宗收到信未

喂 大佬 你警黑合作 預左比人割蓆架啦下話 呢度香港來架 唔係大陸呀 白痴仔 接受到警黑合作既 唔係白痴就係弱智啦

反啦反啦
妹仔大過主人婆

長俸英國人俾你架交撚返晒出黎先講啦

我係毅進即刻連同3萬同類一齊罷工以示反對

退咗休就返鄉下耕田啦

D狗真係痴晒線wo
人地假假地都係政務司

我唔駛你維持治安 服務市民啦 你收皮啦 交番啲裝備同人工就好人啦

一哥上司係李家超，李家超上司係邊個啊
柒頭皮

退休警咪即係劉馬車契爺

學人講尊嚴
你問下你班手足同黑社會合作果陣有無尊嚴
你問下你自己仲同呢班人做手足有無尊嚴？
尊嚴喎

你唔係警黑合作人地洗撚道歉咩
用下個豬腦先出post啦毅進仔

哇屌，散仔都夠膽屌第二把手距離策個反不遠了

永續張仔

推

林鄭唔會出賣警隊

又員佐級個啲

要怪就怪你班伙記手足搞單咁既野出黎啦
一個累全家呀紀律部隊

收皮啦,你地只係一班連凍撚水都唔敢叫既狗

張生大粒過你地咁多 你地依班低下奴隸就咪再衝出嚟柒啦

敵人嘅敵人就係朋友
呢個邏輯係呢到用唔用到

以為有支槍真係大晒?

sorry, 真係大晒

會唔會支共劇本而家係出解放軍係打黑警 ?

自已人
即係唔當香港人係自已人

毅進+廢老

負皮錯 sor

Connect左未

政府道歉又唔係代表你黑狗

退左休有長糧就咪鬼出黎獻世啦
政務司大定還是你幾條蛋散大呀

係咪張建宗hea咗太耐，搞到班狗唔記得咗佢係邊個？

要求警方公佈6-7月示威以外ge罪案數字

邊撚度一群呀
署名都唔敢

係咪李漢民黎？

署長凌架於司長之上

又本人，又一群，文法都未L識，專心咬長俸入老人院，享受埋最後個2年

紀律部隊學堂冇教犯錯係一隊人一齊受咩?坐監既人都有教啦，而家阿頭幫你地硬食，你仲出黎屌鳩佢，真係痴撚線

退休警務人員即係普通市民啦

係咪connect埋張建宗

嘩...作反了作反了

狗一隻

軍政府

成班冇大冇細兼政治不正確
CP係under SBS
SBS係under CS
即係CP係低CS兩級
CS絕對可以代警隊道歉

宜家係軍政府嘛

哇，有圖

架構上警務處係隸屬保安局
保安局又真係隸屬政務司喎
佢點會代表唔到

道歉？道你老母
要道就搵返警隊親自去道歉

嘩 好威威喎黑警
憑咩代表你地班犬？
就憑佢係政務司

退休警...

幫你班友抿屎仲要俾你哋屌
證明光頭佬一直龜縮係正確

總督插喎

如果唔下台會點?
差佬係咪會政變佔領政務司

做到咁高層都咁無腦真係以為香港係警隊話事

當數以百計既AO EO貼證支持香港人
警犬選擇貼證屌鳩張建宗

人地大你廿級都唔止呀傻鳩

毅進狗弱撚智

d警察分撚到人地性乜未

憑保安局under政務司
警犬under保安局囉

就憑你係市民出糧

人哋想道歉代埋你老母都仲得
關你柒事咩狗狗

凍撚茶

咁嬲咪罷工囉
死黑警

應該恥與為伍，停止食長糧

黑警死全家！

屌閪你就盡心盡力
打完篇廢文自己唔會面紅

我們憤怒了

字都唔敢用手寫 淆到

張建宗好波

ON9仔
你唔夠膽出名啊?

講到咁勢不兩立
睇黎黑警想政變喎
連登仔幫佢地宣揚開去啦

就憑佢係特區政府第二把交椅, 你地警隊算得啲乜!

所以話死差佬邊撚到有無辜

割

莊同閒都唔識分

黑警真係當左香港係佢地話事咁

非常清楚

張仔好波

WE 分化

沙盤推演

1. 最後林鄭跪低成立獨立調查委員會
2. 黑警知道自己做過嘅野即將通天
3. 發動政變 劫持林鄭等特區官員
4. 解放軍用坦克車入城鎮壓黑警
5. 全港市民喜迎解放軍解放香港

唔滿意咪唔做，不過係咪低學歷無人要啊

3粒花好似得幾百條友, 要起底範圍好細

好丫 黑警好驚丫

指出重點

你咪咪撚做囉
講嚟講去都係唔捨得份糧

出真名啦，唔係點加你人工呀

罷工呀笨

應該借呢個機會大搞文宣

支持張建宗
黑警想背叛政府

而家軍政府最大，政你老母

3粒花咁嘅文筆

這是正式錄用的警察嗎.jpg

打擊你士氣又點? 吹呀

憑人地係你上司囉

踩到腳

毅進仔：26字母P前過S，所以p>s

做得呢份工就預左自己係condom 仔架喇你唔係以為幫高層就一世無事？你當市民係沙包，高官咪當你地戰靶簡單如此都諗唔到，下世洗牌黎過讀返好書先吧

你無收人工我就讚你

支持割𥱊！即刻停咗份長糧以表對政府不滿。

記者下次有機會要問下盧偉聰同李家超點睇張建宗道歉嘅言論

退咗休代乜撚嘢現職講說話

退休你就返歸啦

職級大過李家超架 , 不過老狗應該唔識

憑咩？就憑人地係政務司司長
做到三粒花都唔知CP大定CS大呀？冇野呀？

警犬開始驚了

唔好對差佬既智商同文化仲有任何期望

屌你老母仆街黑警 死去大陸攞4000做公安啦

係咪姐係有份圍icac個班黑警

咁唔滿意政府，唔好食長糧，還返退休金俾政府啦
藍絲教

唔關盧仔事

小學生寫文咁...

推畀更多人睇到

支持香港警察

其實封信有冇send出去
唔差在搵埋4個福利組一齊譴責佢

道咩歉 有叉用咩！
要成立獨立調查委員會徹查

From Twitter

你話林鄭係咪衰
而家控制唔到班狗喇

林鄭心諗：我真係比係班毅進仔累9死
612你開槍射頭做乜9呀 打記者做乜9呀 射記者做乜9呀 圍嘔示威者做乜9呀
唔係你班柒頭 我洗搞成而家咁？

反了反了

希望盧偉聰都開記招

頂！笑撚死我

政務司司長呀大佬
保安局係佢下面
警隊係再下面
你估你ICAC呀

憑什麼？就憑佢係政務司司長，香港第二把交椅。
你幫人含撚都唔夠班啦屌。

公務員首長都代表唔到，唔通你呢d 唔關事既廢老得？

退休黑警，現任鄉黑

無怨無悔
咁你地係度嘈乜鳩

真係好撚惡呀

pish

解Q釋到咩警署拉閘, 克盡己任個屁

佢自己又憑咩
你condom㴝咋，睇到自己咁高

有晒片 都話比人抹黑
黑警究竟會唔會用腦諗下野

笑撚死

某方面都冇錯嘅 東廠係宦官執掌

屌你老母退休警，你地都果頭近啦，買定四塊半好撚過啦

佢地班傻仔，唔知道一哥都只係佢條o靚
不過都唔怪佢地，毅進仔，程度咁低所以連呢啲常識都唔識實屬正常

你大佬道歉呀而家

快啲跟住跪低道歉啦警犬

好大既官威，汪！

一開始寫本人
下款寫一群XXXXX

果然係毅進仔

叫班警犬出黎和平遊行示威啦 on9

人地三司之一，你條垃圾邊位？

好大既官威丫。。。

林鄭出賣左警察lu

咁識扇風點火，抵讚

惡成咁，出老解同佢哋開戰

傻閪以為有槍大撚晒？
準備獨立調查委員會啦
佢就嚟代替林奠

退休公司保安問點解副總裁可以代表保安部say sorry

分分鐘777 叫佢出來講。話哂暫時張司長民意相對地高。

已 退休

食長糧就收皮啦

而家成立咗軍政府？
挾天子以令諸侯？

不過777都冇民意授權
要靠警力維護又抵你俾人揸住春袋

721罷左啦

張建宗個衰仔唔聽教，咪搵白衣人教下仔LOR

毅進仔淨係識打市民，邊識政府架構丫

警犬真係覺得自己無錯

打工做錯野俾人屌係普世價值，有邊個打工仔唔係盡力做野都俾老細/客屌？

咁唔襟屌就咪撚做狗 ， wow wow wow

你班狗收皮喇好嗎？日撚日都幫手點火
成班養唔撚熟，不如諗下點解除左示威者之外，點解有咁多唔同界別人士都屌鳩你地喇

香港警隊維護自己權益係啱 但係唔係小圈子到咁 香港市民都已經陸續表態 眼見大家都睇得到啦 遊行只係不斷每星期發生 齊齊辛苦仲要受埋苦 除非你哋高層開辟緊軍國主義 不退讓 對抗市民向政府高權力表態 縱容黑社會橫行暴力 強暴 施襲 武力對待弱小女人如大肚人士 以為令我們不敢發聲或遊行 亦以為香港人只活係舒適之中 咁諗你哋真係錯得很 佢哋不斷從經驗學習鍛練加入思考去改變錯敗 如果唔係政府又點會代警方道歉

有冇公務員又係華員會會員?
去信華員會要求譴責警員辱罵及出言威嚇CS

淨係睇上款已經見得到係垃圾文盲

人地幫手執屎，班狗仲要衝出黎柒
記住，面係人地俾，架係自己丟呀！

內訌就最好

班警犬俾個所謂二哥打飛機打到
以為自己真係做咩都得 做咩都啱
班狗官養狗養到俾狗反咬
自食其果

仲死撐 擺明當你地黑警係condom仔喇

依家都吹風要成立獨立調查委員會

係醒就跳船割席

好撚大的官威呀，但邊個大d ?

退左休就收聲啦，仲咁多野講

可能係

cls

成班垃圾，唔死都冇用

哈哈

有啲退休狗喺度屌緊

本人（姓名），謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令[1]。

屌你。效忠邊個都唔記得

咁撚威，叫警犬嫂煮完，你自己帶飯咪得囉，不過好多係單身狗。。。。

真係當張建宗乜都唔理係純品

分分鐘佢取代林鄭個位再成立獨立調查委員會

popo憤怒了 係咪又會太大壓力暗角打鑊

由得佢地狗咬狗骨

警犬譴責政務司
哇！軍政府果然係軍政府⋯⋯好霸氣呀
警犬繼續呢種態度就好啦撥火撥火如果唔係香港人好善忘

張建宗: This is an order

其實總督察只係部門主管級數 , 預備級管理層 , 未有內部決策權 , 唔算係高級

真係失控 呢獲佢地玩大左

退休狗支持恐怖主義？

一群?
開名呀柒頭

退休狗縮撚埋你老母個西到啦

強烈譴責

總督察中層黎

好果警犬真係搞佔領既話
我願意唔收人工幫政府趕狗清場

直屬老解，跳過林鄭啦，幾時輪到宗仔你說三道四

依家好似軍政府， d 軍頭仲惡過首相

軍警大過政務司長?

反了反了 軍政府指日可待

文筆好差
基本邏輯句子連接都做唔到

內容空乏，流於表面，說服力不足

政府施政與警察無關，連自己職責都唔清楚，仲話盡忠職守。

反了反了 軍政府 盧總統

宗宗：你升多四五級先黎同我講嘢啦

總統姓鄧

比盡你係一哥都仲低級過政務師n咁多級
更何況你地連一哥都唔係？
收皮啦散仔

佢條靚會 準備取代林鄭 跟住成立獨立調查委員會

其實起碼要到警司先有話事權
最少警司先可以向犯事者作出警戒
總督察根本未夠班同人講數

on9

張建宗道完歉 , 感覺今劑有大獲野發生 , 最快今晚有野睇

幾時宣佈成立軍政府啊PC仔

奴隸驄都唔敢屌政務司啦

支持警察罷工

佢幾q廢幾垃圾桶都好 佢只under 林鄭 你就算係一哥都要同佢含 咩叫三司呀毅進仔 ！
依家發展到係你地最大粒果個已經出黎幫你地班傻閪細既執屎 多謝都無句 係咪要直接換曬你地血先安樂呀傻仔！

文官同武官既分別
光頭宗識玩
認錯救火

pc仔敢槍殺c長先講野啦

not yet

安全套部隊咪又係鬥邊個幫一哥二哥含得舒服，加埋邊個同老黑fd /打得最多示威者上位 真係要考試咩

警黑合作 大聲夾惡

嘩屌，不如開個記招比CP 同CS 三口六面講清楚啦

話時話依家個劇本係咪張建宗做白面，林鄭同黑警做黑面，根手捧張建宗高民望上台?

今次真係要出解放軍震壓3萬個武裝份子

到而家都重覺得警隊無問題嘅人根本就已經唔係現代人啦！

張建宗真係慘
本身想淋熄民怨
結果市民唔收貨
狗果邊又嘈哂鬼

成班儍瓜！ 賊婆話唔會出賣警隧就喪心病狂濫權濫暴， 賊婆自身難保，到時換個新特首成立獨立調查委員會就孌𨶙曬朱Sir😆😆😆, 好似班白衣怖徒咁意為同察佬串通好實唔會拉就大模大樣連口罩都唔𨶙載，家陣衰咗邊個出保佢地！低B人形動物🤣🤣🤣🤣🤣

之前警犬兇發展局局長得米就以為自己大撚晒
今次仲痴線，兇CS
查到係可以解僱

垃撚圾

劇本之後寫到「解放軍出動鎮壓黑警,香港市民熱烈歡迎!」

警隊無大無細
大嗰個已經道歉 細嗰個仲嘈乜😉

成篇野都無論證 低級

聽日幫佢係元朗通知街坊！

Cap 低下次記者朋友問下啦

CP<SBS<CS<林奠<CP

鬥獸棋咁

佢可能覺得中共同習近平都唔可以代表警隊。警隊係獨立軍團。

含柒啦
話你哋係狗都侮辱左隻狗

黑警當自己皇帝

係咪假膠Post黎㗎

吠吠吠

警犬唔識睇架構
當自己大撚哂

退咗休既就算鳩數啦出黎指手劃腳以為會有人理你，咪當你廢老一個

弱智狗即係狗
邊個係主人都未撚識分

真內訌

警務署：反對你遊行
張建宗：你和平理性，我叫運輸署安排吓
警務署：唔會為受傷市民道歉
張建宗：絕對會道歉，已經安排緊

屌佢老母。咁大聲，唔見佢用返公務電郵send俾個撚屌

咁有腰骨就開名diu啦 平時又話帶口罩遮遮擋擋就有可疑

原來係退休狗

政務司司長都唔夠資格代你地道歉
你班狗唔係以為香港真係行緊軍政府
自己係蓋世大保下話

等睇張建宗俾差佬打

不得了

憑乜嘢?大佬你呢粒薯仔同張建宗差十萬個lv呀
你同佢挽鞋都未夠班呀 仲好意思問佢憑乜嘢

Push

黑警反枱罷工，解放軍就出嚟，一定攪炒！👍

63052525, 冇錯

打錯輸入法

你就問責辭職
踩到腳
勢不兩立

比我就唔忍喇 帶頭反高官啦
定同口交部一樣得把口？

有人會重用安全套？
用完就棄

正路都係咁做,去盡啲仲可以捉埋777,律政司司長去坐監

錯嘅個表

不滿又點 on9仔

隻狗助攻 幫佢成功埋左市民堆

吠都冇用, 夠薑塔司長返去或暗角打7佢囉

好大嘅官威呀

似係

死白痴黑警，你地個奴隸聰只不過係張建宗d卒仔

人地係廢但都坐著政務司個位
署理特首既話佢係排第一架

要求解放軍入城清理警黑軍閥

Condom仔自視過高

呢隻衰狗真係教唔聽

On9,
有腰骨就唔好著住制服時,行出街話自己係差人啦笨

本應打九九九可以求助
無奈你不是像持刀傷害我

ok, come on

無腰骨果個係你老大盧隸聰呀

小二花生唔該

班狗連自己係香港最大恥辱都仲未知仲好意思話人

你都識講xx不代表我啦

班黑警俾一個高官就咁委屈

你知唔知市民平時係面對緊幾多垃圾官員?

[長文]人生最重要的選擇題

隻衰狗無大無細亂咁吠，攞去人道毁壞

冇中聯辦點頭張仔夠撚膽咁講

你咁樣係唔會令我驚ga~

咁撚有骨氣 建議即日開始唔撚再咬長糧

而家係唔係張建宗we connect

仲惡過老細

退休警察人員 退左休就早抖啦

完美地證明咗，
警犬們都只不過係係一粒棋

狡兔死，走狗烹

而警犬們係連狗都不如

想飲凍撚茶?

退左休就收聲啦，屌你老味，人地政務司講咩關你𨶙事呀

為社會治安，為市民安全

同意，比小學生還要底劣既文筆，當時點樣錄用

啲文筆

你地班狗都欠全香港人一個交代！

成立獨立調查委員會

學人講尊嚴
狗黎咋
仲咬主人

退咗休你就收嗲啦
淨係識睇TVB學人出黎加鹽加醋

真係多謝你出黎撥下把火呀

辛苦brother成日要浸條𨶙落水，向佢致敬

黑警果然與鄉紳恐怖份子為伍。

佢條𨳍頭做左縮頭烏龜🐢啦

張建宗呢排都幾好戲

強烈譴責香港警隊公然挑戰長官決定，意圖發動政變成立軍政府

張建宗唔出聲咁撚耐
今鋪咪醒囉，個勢都知要跳船先有機會生還
學共產黨話齋，你班友「站錯邊」呀

我係張司長就唔忍喇
先停出狗糧一個月先

風繼續吹

班警察為左份糧點會捨得罷工
當全城都鬧到一文不值
重好意思ff到自己好偉大

反警黑 保香港

西灣治港流氓集團

唔開名有撚用咩，睇下將軍澳線班車長幾夠薑

退休就摺埋啦, 再嘈cut長俸, cut宿舍

差咁多佢地數唔到，佢地連五科二都考唔到，數目字可能剩係識數到一

班友唔係話自己咁撚正義既咩 做咩唔出名

好撚期待

戇鳩 因為佢係狗官 你地係狗 佢係你大佬個大佬個大佬個大大佬

軍 事 政 變 !

退咗休你就制撚開啦
再嘈cut鳩埋你份狗糧呀

警隊入面分化啦

建議獨立調查委員會「有吹哨人條款」（whistle blower)免責條款，等多啲良心警可以免責爆大鑊，响圍牆內真 • fuck the popo

獨立委員會人選
黃宏發（立法 ）+ 李國能 （司法）+李明逵 （執法）
三權分立精神 互相制衡

委員會職權範圍
1. 調查政府提出《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》引起社會廣泛反對的成因和情況，包括(但不限於)政府從宣布修例至6月15日暫緩但不撤回修例的處理手法是否恰當。

2. 調查警方與示威人士(或其他公眾人士)多次衝突的事實和情況，包括2019年6月9日、6月12日、6月16日、6月21 日、6 月26 日、7月1日、7月14日、7月21日，及委員會認為應調查的其他衝突。調查內容包括(但不限於)﹕

（a） 是否有任何事件顯示示威人士(或其他公眾人士)使用過份武力或策略故意激發與警方的衝突；
（b） 檢討警方為應付衝突所採取的部署及行動的恰當性，包括武力是否合乎比例、是否切合防止暴力與受傷，及/或恢復社會秩序的目的。

3. 基於以上(1)和(2)的調查結果，提出有助社會和解的適當措施的建議。

[推到道德珠峰咁高] 堅揪獨立調查委員會 = 黑警會縮

【集思廣益】一於要迫9佢埋牆角!!!!!!

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

一哥係連o靚都不如
張建宗>比卡超>一哥

張建宗好嘢 你做得好啱 知錯能改我會通知鄉黑 叫鄉黑俾元朗人民共和國俾你做國家主席

司長大處長幾多級

政府無出狗糧比你地咩，黑警收嗲啦！

為市民安全

退休警務人員，絕對有理由相信佢以前係黑警

司長竟然俾人大

就憑班黑警pk 囉！

上司都反？又話紀律部隊？

打份工打到過街老鼠

紀律部隊無紀律

人地宗仔就帶緊風向
想將個矛頭指向黑社會

本來諗住道完歉
再拎班黑社會祭旗平息民憤

你班傻閪警犬睇唔明人地做乜就衝出嚟柒

可能宗仔心諗：你地班仆街出小句聲當幫忙喇

支持警犬繼續屌

咁撚自以為是😂😂 應該係無知先啱

而家證明警隊目中無人，一個三粒花唔知乜嘢叫尊重，重衰過大陸公安

今次我支持警隊
政府正垃圾，利用完警隊再屌鳩人，冇義氣

退休警

仲要一黎就直呼張建宗 勁大支野

鬼打鬼 鬼打鬼

人地政務司司長你返屋企含撚都未上到佢個位

唔好意思 請個位
有人話聽日中聯辦會派人放火屈我地
而且有諗到個對策 入嚟睇睇

林奠翻盤招對策

dllm

一個d grade人工 一批可能只係攞rank and file既人工
係要出黎柒既

副本抄送啊
副本送，咩撚野中文
唔識就唔好學人打中文啦
cc就算

汪汪，咁警員都可以寫信投訴警司啦。

辭工啦屌, 做得甘撚辛苦做乜鳩丫.

Final version

係咪局黎
引到班狗出曬黎亂吠
之後就打正牌話出獨立調查委員會

軍政府即係軍政府

Parody

政務司高過班狗幾多級？

班狗宜家好似日軍投降咁

熱血兒女

长官，这里

佢道歉咋喎都係堅持唔成立獨立調查委員會，有乜用
班狗洗咪咁呀？惡過狗⋯⋯呀佢地真係狗

三萬HKP 市民 697萬

退休警務人員

識玩

退休狗都出聲 笑撚咗

為市民安全...迎難而上？ 咁都講得出？

憑什麼代香港警隊道歉？憑人地係你老細個老細個老細個老細。

做你又做錯，錯你又唔認
呢班黑警都係支持警黑合作架喇

憑咩?憑政府架構囉

點解警察咁撚鐘意搬士氣出來講？
香港咁撚多打工仔，有邊份工會日提夜提士氣？
作為尊貴的紀律部隊，情智又無智商又無，更無使命感。
如果聽日開始cut撚曬你地d福利同人工，你仲會因為士氣高昂繼續服務市民嗎？

收皮啦，黑警。

差佬得3萬人
為左你3萬 同市民為敵？！